有冇人睇過呢個肥婆youtuber

肥唔緊要，安份守己做一世肥婆冇人會阻你
但又肥又樣衰，仲要搏出位
而家真係乜人都做到youtuber咁，唱歌難聽，樣衰又肥
仲可以又教化妝又vlog又錄歌，仲係一隊乜鳩女子組合既成員
跳舞一舊舊，唱歌走晒音，又痴脷筋，到底憑乜咁有自信

以下內容極為恐怖

搽緊額頭但係個嘴咁樣做

女神單眼電你啊

化妝片 化左同冇化冇乜分別，都係咁嚇人
仲要係咁單眼嘟嘴飛吻，由其2:59-3:12真係嚇死人

幾時呢啲又肥又恨出名既肥婆先會消失

jed

無樣都算 把聲可唔可以好聽d 呀 仲要係痴利根 都算 肥又唔撚減 仲要叫自己呀巨 都算 無樣無聲無身材 學好d拍片剪片技巧得唔撚得 咁撚樣都做到youtuber condom都得啦

cat girl 啲frd?

打緊j

阿巨咁快入黎俾負評？
喺youtube仲搵到佢條跳舞片，跳到甩曬都好意思放上去

睇緊個時覺得塊地震緊

見到標題以為講catgirl
點知入來見到個想扮日本學生妹嘅肥婆係度跳舞

睇佢instagram啲自拍唔似咁肥
肥婆自拍既功力真係好犀利

catgirl 啲片好笑，高質好多

肥婆都有打手

屌你老味 第一次睇呢隻舞睇到想嘔

Catgirl 夠真，唔做作